大家鍾意食咩麵包架?

希望各位可以幫幫忙,我就黎要交功課,諗住分析番大家對麵包既喜好同諗法~唔該哂你地呀

好揀唔揀係連登做訪問 樓主咁有益既

見得閒幫下填你啦。between 丁圖都無張叫人點幫你先

連登有愛

利申:而家都出去派緊問卷，諗住做多D

要D咩丁圖，我冇睇...我盡量搵

唔該你先!!!

生命麵包

樓主係男定女啊

日式麵包

麵包愛好者 就幫你做下

沙翁,冬甩算唔算

絲打黎...不過你地係咪唔信

唔該你呀

唔該你呀!!

其實我都係

唔該你先!!

算!!!唔該你先!!!

你d自拍

咁樣就話俾你聽
我鍾意食牛角包

done
提子包 ，丹麥條

蒙古包

我唔靚架 仲要ipad....

我發覺大班的麵包水準好高

牛角包甜甜地都幾好食,不過我最鍾意食係腸仔包/菠蘿包 其實唔會好硬既包都鍾意

多謝你!!!!

諗起都想買幾舊黎食HAHA

蒙古包係點架,你整黎睇下

唔該你呀!!

以前我樓下都有間大班,我都好鍾意買黎食,尤其係有隻煙肉薯蓉包,超正!!!! 但執左之後就冇點食 LU!!仲要唔知點解好似愈黎愈少舖頭咁....

ipad岩我

係咪呀HAHA, 平時D男仔都笑我IPAD

係呀 屋企冇洗衣機

done 加油啊

我鍾意食Délifrance嗰啲

鍾意架蛋沙律同埋煙三文魚，真係好正。

你即係笑我係洗衫板者

唔睬你 不過都要唔該你先!!!

我會呀,街上D人都好NICE,好肯填問卷,不過之後又要入番D資料落電腦,希望快D搞掂啦!!

唔該哂你先!!

Délifrance我就真係少食, 不過我諗都應該唔錯既!但真係貴D,買到D又平又好食既包都已經好開心架啦

紅豆包加牛奶 正撚到暈

加杯冰變紅豆冰

菠蘿包
已做

丁圖呢
冇圖唔識做問卷呀

已做

我都中意食包 done

冇丁圖點做

btw你懂不懂規矩,唔係要我地酒水自備下話?

叉燒包 奶皇包

諗起大刀砍龜頭個腸仔包gay故

ok鍾意食麵包
填咗

芝士加法包
between已填

Done
餐蛋

呢度嗰個100,000月薪你唔係冇吖嘛？

簡單，post 自拍，我地連登仔個個都同你做份嘢

大家咪撚做住，等樓主post 一張有樣show 半胸攞住張有會員名同編號既自拍先好做

Done add oil

我們已經收到您回覆的表單

danish bread

芝士條好正

唔幫襯連鎖麵包鋪嘅係咪無得填

樓主係男嘅你仲會唔會想要圖

好中意食subway

done

佢話佢自己係女人

問黎個意義係乜

final year論文?
題目揀麵包咁奇怪

雞尾包sure win

未試過喎 下次等我買黎試一次先

港式麵包真係好正!!!

BTW唔該哂你

唔准蝦樓主

我可以上網搵下架 你想要邊個

唔該哂你

食包包食飽

我而家搵下先!!!

反而中式包我就冇乜特別愛好

不過多謝你

我有睇過 我都會食淨條腸再慢慢咬

搞掂

發覺好多人好鍾意食

唔該哂你

唔該哂你!!!不過法包我自己麻麻地,因為好硬

唔該你!!所以其實諗到咁多唔做法既麵包既人真係好勁

我學生黎架咋 我都想有十萬呀

上網D圖比你啦

唔該哂你!!!

Done

其實大家知唔知丹麥條唔係真係係丹麥出黎

BTW唔該哂你

芝士加咩都好正

唔該哂你!!!

可能我SET得唔好,應該填左唔幫襯就直接問你個人喜好

BTW唔該哂你呀!!!

幾抵食,又大份~不過佢唔算係我眼中既麵包舖

唔該你先

我淨係幫襯啲細間麵包鋪

唔係呀,係group project黎,我地自己揀其中一樣食物再做分析同埋比D suggestion黎!!其實我覺得幾得意既,做自己鍾意做既野食!!

港式包真係贏幾條街

BTW唔該哂你

好好呀你!!!我搵下先

多謝你!!我都想好似你個名咁有個波

感激!!!!

其實都可以比我知道下原來連鎖店都唔係咁多人鍾意 都係其中一個方向黎

好想食面包

感激

係咪呢D

聽朝買個番黎食

yes
more 最好高清啲

係咪會高清D

要你自拍only

見到咁多人幫我,我影一張,其實我都差唔多夠sample 了!!!!感謝大家

比多幾張啦，sample at least 一二千係常識吧

真係有

已填

戀愛了

最鍾意食包
Done

唉算啦 做咗一次問卷

麵包撚填已完

完已填呀

我鍾意食壽包

麵包妹留明

男人嘴 痴撚線

笑撚死 樓主係天真定扮傻

danish bread 唔係一個名黎架咩 同丹麥有咩關係

見大家對我咁好!咪諗住擺一張上黎

不過我已經FILTER左D顏色應該冇人知我係邊個掛...

總之勿相認,同埋希望琴日派問卷個陣冇人係有上連登

感謝你呀!!!!!

唔靚架我

唔該哂你!!!

METOO!!!今朝又食左個包

唔該哂你!!!

容祖兒歌喎 上次坐飛機,令我太歡喜喜~

唔該哂你呀!!!

世界上有法國麵包 有德國麵包
但就無日本麵包

唔該哂你呀!!!!

我唔小心撳錯左負皮!點樣先可以轉番!!!SORRY

火腿肉鬆都好好食

感謝你!!!我搵左兩張架,係上面你可以睇下!!!

THANKSSS A LOT!!!!!

謝已多

你係咪關咗個表 ？

竟然係咁....所以個個填壽包一定係你

麵包妹ALSO HERE

唔該哂你!!!

唔係

filter左先咁咋嘛~~~不過我知就算我PO咩你都話男人黎

點解咁講喎 第一次開PO嘛,為左份野羅靚GRADE~~

這好傢伙

原來我搞錯左

自

我想講係另一隻叫墨西哥包, 不過我都好奇點解叫丹麥條

肉鬆包嗰個係我
完本想刷多幾份 放心冇做到

張問卷有無得UNDO呀

雞尾包呀！！

痴撚線，搵人做問卷搵到要自拍。
見你咁搏命做一次啦。

我睇資料好似係話日本雖然冇,但佢地好叻會鑽研人地個D再改良~

例如麻糬銅鑼燒都係佢地既產品~所以日本真係好叻

係呀,因為都收得好多份,真係冇諗過可以收到咁多,加埋自己派,都有差唔多200份,所以好感謝大家既幫忙

咁點解佢要叫丹麥包呀?

我真係好好,我今次係個組入面做得好多,犠牲好大~為求成組羅好grade

等我睇下你有冇亂填先HAHA!!!!我發現有D人真係亂填野

祝你搵到個對你好既女仔

肉鬆包我以前細個媽咪會買比我食,都鍾意,尤其有隻紫菜肉鬆卷 不過而家少食LU

你係咪亂打個D!!!!!!

我而家開番架啦 比多次機會你HAHA

THANKS A LOT!!!

香港整包黎講真係贏哂!款式多又要勁好食

為左成組既GRADE~不過其實係deadline fighter~~但自己又唔想亂做

點都好,多謝你先

po心口

唔關樣事

你緊係無睇日式麵包王喇

做咩咁講 絲打你係咪識我
紫菜卷都好正 我就最鍾意啲醬

麵包放喺麵包架

青邊鮑

咁就唔差在犧牲多少少, 放出胸部以謝天下

朝早老閪都食包

唔使旨意

其實IPAD SHOW黎都冇意思啦

真係冇

唔識呀HAHA~

純粹覺得你好好者咪祝福下你

你都祝我有個對我好既男仔鍾意我啦

IPAD 謝唔到天下

佢食咩包呀

我今日又食左腸仔包

不如...
祝你有個對你好好嘅鍾意你
永遠幸福快樂

謝到，你放出黎我地連登地一定唔會話你iPad, 我地會欣賞你多謝你，佩服你既勇氣之餘仲會讚你，因為大胸唔代表靚，iPad 唔代表核突，樓主，放心放圖啦

OK嘅吞拿魚酥 今日個啲整得唔係幾好

做唔到嘅 負皮